［緊急］[求救] 旅行遇到gay佬室友點算

交代番小小背景先，小弟係同成班朋友去英國旅行，而其中就有一個人跟埋黎啦（同我地大部分人都唔熟，只不過係叫做互相認識）

係依到就用A黎稱呼佢啦

起初都係諗住各有各玩啦，然後成班人一齊租屋住，點知住住下俾我地發現左啲咁既野：

有一晚當A自稱返入房休息之後，我地成班人就係廳到吹水。隔左一陣我地諗住入A房到拎野既時候，竟然發現：

屌你老母A係到一隻手係lin頭打圈 一隻手插屎忽窿

依家好撚老尷，但係同時又驚自己菊花不保，仲有幾晚點撚算好

唔好比佢沉，呢鋪好撚甘

一路順風

全能既連登仔係邊

你都唔係係女都中意啦
佢又點會係仔都得
唔洗過份擔心

滿足下佢啦

好撚驚下次變左我粒lin俾佢玩弄

依家有種禁室培慾feel

開發屎忽窿。

乖啦，你做硬佢個私家廁所㗎啦
Btw A靚唔靚仔？

唔靚
依家唯有鎖實自己房門

佢自己整自己屎眼姐係0黎 唔洗驚

敲佢房門入佢房一齊玩啦
Btw 你靚唔靚仔？

用碌9塞住佢個屎眼
等佢冇得自插屎眼

古法自殺

人一世物一世 試試佢囉

靚仔過佢
不過好普通

唔撚係呀

咁不如斬佢手指算

不可一不可再呀

一齊食情趣朱古力啦

你驚訓覺個陣含醒你仲好啦

派埋比其他仔，聽日又無事發生過